{
    "meta": {
        "Author": "JearolZ",
        "Language": "中文",
        "Version": "1.0"
    },
    "locale": {
        "Defeat!": "失败!",
        "Draw!": "平局!",
        "Victory!": "胜利!",
        "tabstops='[79,122,193]'": "tabstops='[80,114,187]'",
        "tabstops='[78,121,192]'": "tabstops='[80,113,187]'",
        "tabstops='[27,98,132,193]'": "tabstops='[27,100,131,187]'",
        "tabstops='[27,98,131,193]'": "tabstops='[27,100,131,187]'",
        "Tank": "坦克",
        "Wins": "胜利",
        "AvgDmg": "平均伤害",
        "Battle finances:": "战斗经费:",
        "Gross income:": "总收入:",
        "Services:": "总支出:",
        "Net income:": "净收入:",
        "Session statistics:": "战斗统计:",
        "Wins/Battles:": "胜利/战斗:",
        "Average Tier:": "平均等级:",
        "Bonds:": "债券:",
        "Exp x1:": "基础经验:",
        "Exp:": "实际经验:",
        "Free Exp:": "全局经验:",
        "Kills:": "击杀:",
        "Deaths:": "死亡:",
        "Hits/Shots:": "命中/射击:",
        "Penetrations:": "击穿:",
        "Damage Dealt:": "伤害:",
        "Damage Received:": "受到伤害:",
        "Spotted:": "发现:",
        "Defence:": "防守:",
        "Capture:": "占领:",
        "Efficiency/WN8:": "效率/WN8:",
        "Crew Exp:": "成员经验:",
        "Repairs:": "修理:",
        "Ammunition:": "弹药:",
        "Consumables:": "消耗品:",
        "Total:": "总计:",
        "Vehicle Parameters": "车辆参数",
        "Research": "研究",
        "Statistics": "统计",
        "Account statistics": "账户统计",
        "Statistics by Tank": "坦克统计",
        "Vehicle statistics": "车辆统计",
        "Account": "账户",
        "General": "总体",
        "Session": "战斗",
        "Total": "总计",
        "Win rate:": "胜率:",
        "Item(s) ready to be researched:": "可以研究的项目:",
        "Item(s) yet to be researched:": "尚未研究的项目:",
        "Accelerate crew training!": "成员可以加速培训!",
        "Confirm": "确认",
        "Are you sure you want to reset session statistics?": "您确定要重置战斗统计信息吗?"
    }
} 